<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>FIPE - CDRT</title>
    <link>https://fipe-cdrt.github.io/</link>
    <description>Recent content on FIPE - CDRT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Jan 2021 14:13:44 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://fipe-cdrt.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Conjuntura Econômica: PNADC 03-2020</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/pnadc032020/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2021 14:13:44 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/pnadc032020/</guid>
      <description>Baixe aqui este relatório em PDFDica: coloque o celular de lado para melhorar a experiência. 
A Taxa de Informalidade no Estado de São Paulo segue, como de costume, menor do que a média brasileira para o terceiro trimestre de 2020. O indicador é estável (29,1%), e apesar de ser 0,5% maior do que no semestre anterior, permanesce menor do que no primeiro trimestre do ano.Essa variação pode indicar uma retomada gradual do setor informal ao mercado de trabalho com a redução das medidas de distânciamento social observadas no período.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GUIA TÉCNICO: DADOS DE MERCADO DE TRABALHO</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/guias-tecnicos/guia-mercado-de-trabalho/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2021 15:24:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/guias-tecnicos/guia-mercado-de-trabalho/</guid>
      <description>Este guia técnico tem como objetivo apresentar as principais pesquisas sobre mercado de trabalho no Brasil. Ela apresenta brevemente a Pesquisa Nacional por Amostra de Domicílios Contínua, a Relação Anual de Informações Sociais e o Cadastro Geral de Empregados e Desempregados e conclui com alguns comentários finais.
Pesquisa Nacional por Amostra de Domicílios Contínua (PNAD Contínua) Características gerais da pesquisa
​ A PNAD Contínua é uma pesquisa amostral realizada pelo IBGE desde 2012, criada com o objetivo de modernizar e ampliar a cobertura territorial das estatísticas de emprego no país.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
