<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>FIPE - CDRT</title>
    <link>https://fipe-cdrt.github.io/</link>
    <description>Recent content on FIPE - CDRT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Apr 2021 17:11:29 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://fipe-cdrt.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Síntese de Indicadores</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/sintese-de-indicadores/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 17:11:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/sintese-de-indicadores/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nota Metodológica: Painel de Desigualdades</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/guias-tecnicos/metodologia-painel-desigualdades/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 12:24:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/guias-tecnicos/metodologia-painel-desigualdades/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relatórios - CAGED</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_caged/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 12:16:38 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_caged/</guid>
      <description>Relatórios: Cadastro Geral de Empregados e Desempregados Descrição: O Cadastro Geral de Empregados e Desempregados constitui importante fonte de informação do mercado de trabalho de âmbito nacional e de periodicidade mensal. Foi criado como instrumento de acompanhamento e de fiscalização do processo de admissão e de dispensa de trabalhadores regidos pela CLT, com o objetivo de assistir os desempregados e de apoiar medidas contra o desemprego. A partir de 1986, passou a ser utilizado como suporte ao pagamento do seguro-desemprego e, mais recentemente, tornou-se, também, um relevante instrumento à reciclagem profissional e à recolocação do trabalhador no mercado de trabalho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relatórios - PIB</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pib/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 12:16:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pib/</guid>
      <description>Relatórios: Produto Interno Bruto Descrição: Apresenta os valores correntes e os índices de volume (1995=100) trimestralmente para o Produto Interno Bruto a preços de mercado, impostos sobre produtos, valor adicionado a preços básicos, consumo pessoal, consumo do governo, formação bruta de capital fixo, variação de estoques, exportações e importações de bens e serviços. São calculadas duas séries de números-índices: a com base no ano anterior e a encadeada com referência em 2010 (1995 = 100).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relatórios - PMC</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pmc/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 12:16:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pmc/</guid>
      <description>Relatórios: Pesquisa Mensal de Comércio Descrição: A Pesquisa Mensal de Comércio produz indicadores que permitem acompanhar o comportamento conjuntural do comércio varejista no País, investigando a receita bruta de revenda nas empresas formalmente constituídas, com 20 ou mais pessoas ocupadas, e cuja atividade principal é o comércio varejista. A pesquisa foi iniciada em janeiro de 1995, apenas na Região Metropolitana do Rio de Janeiro, produzindo indicadores de faturamento real e nominal, pessoal ocupado e salários e outras remunerações.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relatórios - PMS</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pms/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 12:16:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pms/</guid>
      <description>Relatórios: Pesquisa Mensal de Serviços Descrição: A Pesquisa Mensal de Serviços produz indicadores que permitem acompanhar o comportamento conjuntural do setor de serviços no País, investigando a receita bruta de serviços nas empresas formalmente constituídas, com 20 ou mais pessoas ocupadas, que desempenham como principal atividade um serviço não financeiro, excluídas as áreas de saúde e educação.
Frequência: Mensal Fonte: IBGE2021 Janeiro2020 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relatórios - PIM</title>
      <link>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pim/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 11:51:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fipe-cdrt.github.io/conjuntura/relatorios_pim/</guid>
      <description>Relatórios: Pesquisa Indústrial Mensal Descrição: A Pesquisa Industrial Mensal Produção Física – Brasil produz indicadores de curto prazo desde a década de 1970 relativos ao comportamento do produto real das indústrias extrativa e de transformação.
Frequência: Mensal Fonte: IBGE2021 FevereiroJaneiro2020 DezembroNovembroOutubroSetembroAgosto</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
